台女夜店喝醉 竟遭4越男撿屍連環中出 玩到LIN頭損晒成身咖哩雞

4名越南籍男子2018年11月間一起到台北市WAVE夜店飲酒作樂，見店裡一名台灣女子喝到爛醉，竟涉嫌撿屍，將女子帶回新北市土城區的住處後輪流性侵。女子無力反抗遭到4男輪流玷污，直到天亮後恢復意識躲進廁所，透過手機求救才脫險。新北地檢署今依乘機性交、強制性交、強制猥褻等罪嫌，起訴這4名越南男子。

起訴指出，越南籍男子TRUONG KHANG DINH、NGUYEN ANH QUYET、NGUYEN HAI ANH與NGUYEN QUANG GIAP，同住在ANH位於新北市土城區的住處。2018年11月間深夜，4人相約前往台北市WAVE夜店飲酒玩樂，QUYET和ANH在隔天凌晨2點多，發現店內有一名台灣籍女子已經醉倒，竟心生歹念，將女子拖出店外，搭計程車返回土城區住處。

QUYET和ANH「脫隊」撿屍，在計程車上就不停親吻、撫摸女子的胸部和下體等部位，但女子因酒醉無力抵抗，回到住處後，2人隨即輪流性侵女子得逞。

接著GIAP在凌晨4點左右回到住處，見已被2男染指的女子，全身赤裸躺在床上，竟隨即撲上前，啃咬台女的胸、頸後再性侵逞慾。

女子直到天亮後，漸漸酒醒，發現自己遭到性侵，驚嚇地趕緊拿手機想要打電話給朋友求救，不料GIAP見狀，竟又不顧女子抵抗，再度用手指性侵得逞。

女子再遭GIAP指侵後，拿著衣服躲進廁所穿回衣物，此時稍早返回住處的DINH，發現她躲在廁所裡，敲門假裝急著上廁所，騙女子開門後，立刻用身體擋住門，將女子強壓在牆壁上強吻。

不久後警方獲報到場，救出被害女子並將4名越男全部逮回警局。女子經送醫驗傷，發現她全身傷痕累累，頸部、肩膀有數道吸痕，兩側乳頭都破皮，左胸還有圓形齒痕，右臂、右腰、左膝都是抓痕、刮痕與瘀青，下體也紅腫破皮。

4名越男全部否認撿屍、性侵，僅GIAP辯稱女子是自願和他嘿咻，但他否認指侵對方。

不過4男的2名越南籍友人證稱，當天清晨有看到女子全身赤裸，只用棉被包裹身體，也有看到女子打電話、躲進廁所穿衣服等。而搭載QUYET、ANH與女子離開夜店前往土城區住處的計程車司機也證稱，女子當時酒醉，還有嚷著「不要摸我」，下車之後也醉到走不動，被另2名男子抱下車。

女子的友人則出示臉書對話紀錄，證明女子當時有向他求救，表示被性侵。而檢警調閱監視器畫面和計程車行車紀錄器，證實當時QUYET和ANH把酒醉的女子抱上車，還在車上親吻、撫摸女子的胸部與下體，最後又把女子抱下車。

另外，鑑定報告也指出，現場扣案保險套有QUYET、ANH和女子的DNA，女子內褲、下體採集到的精子細胞，其DNA和GIAP相符。檢方因此依乘機性交、強制性交與強制猥褻等罪嫌起訴4男

司機

D越南名好亂

正啊喂 台妹爽完唔認人

抵死,臭雞

新北市+1

公廁

如果是一群白鬼, 應該會拖住去食早餐

條女咩貨色

好似d英文字母亂咁排咁

成個閪都係越南佬嘅精液

北漏洞拉

香港政府唔肯免簽越南真係有原因嘅

越南玫瑰

個dc9明知執屍都唔撚幫人

d人名 GIAP

臭西，幫唔落

嘩奶頭同閪都比班越南仔咬到爛哂

扯咗

想象到一定大大力咬，下下插到底

預坐監的，做魔鬼冇包伏

勞資糾紛

越南到底有幾多人姓Nguyen?

個的士佬唔報警

真係
慘過返印度

越南佬入鄉隨族啫

2個中出2個有戴套

睇到扯左

越南佬都係癲嘅

今鋪真係玩到爛哂
連毒撚都唔敢接手

睇字打J???

lm

因為冇邀請佢加入

雖然話就話個台妹飲又不自量力姐 但個dc9明知執屍都唔幫手 台灣人都唔幫翻台灣人 個女仔都有話唔好啦

馬騮對白：
吹咩！又食又拎 不漏洞拉

一陣俾人打死，咪又俾人笑

應該要清洗越南尼d垃圾民族

越南工人直播開膛剖肚烤狗肉 英國律師跨海投訴

呢間WAVE D女唔多得

唔知有冇一次係公開左條女

個的士司機

不漏洞奶

公開受害者做乜鳩 應該公開班馬騮同閹割佢地

傻閪臭雞梗係要貼堂啦

台灣啲的士都有放幾個電話係前邊 啲越南仔都未必識睇中文 佢求其同個行家講叫佢報警都得啦 再唔係等佢哋落咗車報警都得啦

又係支那 通常支那趕呢班南亞就會落嚟香港。

活該

的士佬

啱呀，唔飲得學人飲，黎局長一早講左唔飲得唔好飲咁多嫁啦

其實點而解會單拖飲到咁
去過好幾次台灣
女仔起碼都3/4個朋友一齊去
叫有個照應
門口嘔親個d都有人照顧
點樣執到屍

應唔應該話個司機好

單拖咁醉 應該真係比執既
但佢應該無諗過比四個人輪
仲玩到岀哂血

你係靚仔既咪俾你執囉
屌你班越南仔樣又冇j又冇學人執屍

同野蠻民族馬騮人獸交

近排仲唔知點解多咗人去越南玩

越南好多人有愛滋

平

冇去過越南 其實平之外 仲有咩吸引

睇字都睇到扯扯哋

啲女基本上係任屌唔嬲
係奶頭較黑 同埋大波
叫雞黎講 越南係東南亞數一數二
台灣同香港 屌完會俾人告

越南馬嬲好波

仆街的士狗

正 呢世都有越男既基因係體內

今次越南仔唔，下次都畀班力架啦

三穴齊開啊

扯左

又白又大波

其實屌完再dum 返佢去山邊果四條越南老係咪就冇事？

頭搖又尾擺，LIN頭損曬

簡單啲叫個雞啦 又唔係過一世 一時衝動換黎10年

受過今次教訓，下次自然唔會單獨飲醉，做人咁先學到野架嘛

個dc9係幫佢上人生寶貴一課

識帶返去新北

抵死
等呢啲賤女人臭雞咁鍾意去蒲呀拿
飲咁醉預咗啦 唔抵可憐

其實而家仲有冇風化聯？ 呢單野都幾多分

台灣風化
世界第一

女仔出去飲酒點會有事呀 好安全架

其實條女都幾慘

癡撚線 過程咁詳細 畫面都有埋

咁撚暴力
痴撚線

開去警局啦屌

有冇相

越南佬好污糟
變相三條友精液交流

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

係台灣都夠膽唔帶套

係咪四隻越南佬都唔覺屌隻臭雞個西有問題

意識唔到會pp3人拉

如果唔係唔比條女打電話咪乜事都無

睇完個po覺得連登仔同印度佬冇乜分別

越南人係低智

計程車司機也證稱，女子當時酒醉，還有嚷著「不要摸我」，下車之後也醉到走不動，被另2名男子抱下車。
咁又唔報警
咩文化